假如林鄭真係下台

下屆會係邊個

所以要真普選

香港人民英雄唯唯

處理行政長官 張建宗

推

依家689再做香港人都唔撚驚

邊撚個做都唔驚啦

劉馬車

講真想暑片做 佢諗野正常好多